首宗國安法被告申請人身保護令遭拒！！

汁：i-cable

烈火戰車義士

判詞全文：

首名被控違反《港區國安法》的男子唐英傑，申請人身保護令及第二度申請保釋，法官周家明法官及李運騰昨開庭先處理人身保護令，今日頒布書面裁決，拒絕人身保護令的申請。

唐英傑被控一項「煽動他人分裂國家罪」及一項「恐怖活動罪」。他涉嫌在今年7月1日，在灣仔駕駛電單車撞傷警員，當時電單車上插著寫有「光復香港、時代革命」旗幟，他早前申請保釋被拒。

Push

本案主審法官：周家明 李運騰

周家明資深大律師於一九六四年在香港出生。一九八六年及一九八七年在香港大學分別取得法學士學位及法學專業證書。一九八七年在香港獲大律師資格，並於一九九五年在新加坡最高法院獲訟辯人及律師的資格。他於二○○四年獲委任為資深大律師。二○○九年期間曾出任高等法院原訟法庭暫委法官，並自二○一○年起出任高等法院原訟法庭特委法官，現時私人執業。

李運騰法官於一九六六年在香港出生。一九八九年及一九九一年在香港大學分別取得法學士學位及法學專業證書。一九九三年在香港獲律師資格，二○○○年在香港獲大律師資格。一九九三年加入前律政署出任檢察官，一九九五年晉升為高級檢察官，二○○五年晉升為副首席政府律師，並於同年出任高級助理刑事檢控專員職位。他於二○一三年獲委任為區域法院法官。

推

渣電單車車到人>交通意外
渣電單車撞到狗>襲警
渣電單車插住枝旗撞到狗>煽動他人分裂國家+罪恐怖活動罪

制裁紅官，拯救手足！

寫咁撚多垃圾掩飾乜嘢，從來都冇諗住放，班垃圾寫篇嘢撚香港人咋

其實最恐怖係 李運騰未做法官前係律政高層
官拜高級助理刑事檢控專員
唔走係有機會升到刑事檢控專員梁卓然個位指揮迫害

1 香港大量法官係暫委法官,姐係私人市場合約制唔保證續期,要續就迫害異見人士

2 mag court係香港初級刑事法庭,通常做親都係半路轉去法律界的人, 成績又差又老, 撈到上主任裁判官咬福利就係呢班人終生志向

3大量警親同律政的前高層滲透法院做法官,姐係鬼國公檢法合一

紅官

真係笑死人 判詞全英文 但條國安法到依家都未有官方英文版

指定官都知道咩事啦

李運騰當時撈的高級助理刑事檢控專員
再升一級就可以玩doj 的特首跑馬仔, 搶做刑事檢控專員

刑事檢控專員 梁卓然就係實際上doj最大的人
因為直接幫中共做order

誣告遭強姦/警魔打成傷殘的示威者就係梁卓然做總指揮官
公民黨同大律師公會一定知而扮傻唔出聲

即係未審先坐監

揸的士沖入人群，撞斷人對腳，徹控，收幾十萬